後排幫手諗定撤退路線！

唔係打擊大家
我唔知攻唔攻得曬入去
唔該後排幫手諗定撤退路線
再搵和理非幫你確保路線係走到！

撤退路線好緊要

現場有冇準備撤退路線

衝返出電車路 民陣遊行backup

要確保撤退路線係安全